林鄭月娥各界對十項惠民政策措施普遍反應正面

行政長官林鄭月娥在社交網站表示，各界對昨天公布的10項惠民政策措施普遍反應正面，最廣受大眾歡迎是讓60到64歲的年長人士，都可以有「2元乘車優惠」，她指出，大多數措施都是制度或政策上的改變，在實行上有很多細節，當局樂意多聽意見。

林鄭月娥表示，期待明天出席立法會答問會，向議員詳細解釋政府的想法及回應他們的提問，又說立法會應該是做實事的地方，希望明天和一直關心民生的議員有良性的互動。

119唔出，勇武嘅下場

將所有資源比哂廢老

勞動力個一群人呢?

cls

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常